唔好唔信邪! 小米將跳過「7」直接推出小米8旗艦新機

Blackie Digital

命名有時真是「唔好唔信邪」，就好像Samsung當年推出Galaxy Note 7連番出事，未知國內廠商小米是否汲取了相關教訓，準備跳過小米7的命名，直接推出小米8旗艦新機。而從日前流出的新機介紹投影片中，除了可以看到小米8的名字，更有新機的主要規格曝光，包括6.01吋屏幕、Snapdragon 845處理器、AI相機等。

來源：

小米， 就是柒

有錢賺就得 出7 可能賺唔到錢

無柒用

點解雜種你啲料咁舊嘅，一早出到小米9啦

各大forum都好多小米狗

So truth 10 is goodest

HTC 都抄埋

又贏…

個鏡頭同iPhone一樣樣